[{"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/617908817", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295512496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295512496/answer/614947988", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309262006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309262006/answer/598223168", "content": "\n\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u989c\u503c\u6ca1\u6982\u5ff5\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43607087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43607087/answer/534298038", "content": "\n\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5e9f\u6389\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308085320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308085320/answer/618679479", "content": "\n\u8214\u72d7\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5351\u5fae?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302871405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302871405/answer/624902867", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u4eba\u5168\u8eab\u7684DNA\u5168\u90e8\u77ac\u95f4\u65ad\u88c2\u6216\u8005\u5931\u6d3b\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23850556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23850556/answer/615597357", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8bb8\u591a\u7537\u58eb\u75f4\u8ff7\u4e8e\u7ec3\u808c\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68262075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68262075/answer/613502909", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u7206\u70b8\u5f0f\u63d0\u5347\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59984374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59984374/answer/623681907", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b27\u7f8e\u4eba\u7231\u5403\u800c\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u7231\u5403\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38934808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38934808/answer/623922894", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e0d\u7528\u52a0\u73ed\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309856998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309856998/answer/622811974", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e\u7ffb\u62cd\u7535\u5f71\u300a\u6bd4\u60b2\u4f24\u66f4\u60b2\u4f24\u7684\u6545\u4e8b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315601768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315601768/answer/622140151", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u91cf\u5b50\u52a0\u5bc6\u60ca\u73b0\u7834\u7efd\u300b\u79f0\u300c\u4e0a\u6d77\u4ea4\u5927\u56e2\u961f\u653b\u7834\u91cf\u5b50\u52a0\u5bc6\u300d\uff0c\u4ee5\u53ca\u6f58\u5efa\u4f1f\u56e2\u961f\u5bf9\u6b64\u7684\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086102/answer/621390695", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u662f\u4e70\u4e86\u8f66\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22822380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22822380/answer/617063357", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7f8e\u56fd\u6ca1\u6709\u5168\u56fd\u6027\u8b66\u5bdf\u4f53\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305685211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305685211/answer/584948667", "content": "\n\u4eba\u5728\u533b\u9662\u80fd\u65e0\u77e5\u5230\u4f55\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314637527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314637527/answer/617337917", "content": "\n\u5728\u8fdb\u5316\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u7279\u522b\u6709\u8da3\u6216\u8005\u5947\u8469\u7684\u8fdb\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/566689145", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312752767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312752767/answer/613932119", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u4e00\u8282\u6c38\u8fdc\u6709\u7535\u7684\u4e94\u53f7\u7535\u6c60\uff0c\u80fd\u7528\u6765\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308233498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308233498/answer/605838325", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u613f\u610f\u5a36\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59864904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59864904/answer/607620943", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u73cd\u85cf\u8bb8\u4e45\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20502720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20502720/answer/616751858", "content": "\n\u72d7\u662f\u5426\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30178891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30178891/answer/574184064", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6b32\u7f62\u4e0d\u80fd\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314691125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314691125/answer/623912243", "content": "\n\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u4e45\u4e86\u771f\u7684\u4f1a\u817b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314817883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314817883/answer/619744795", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u534e\u4e3a\u80fd\u5148\u505a\u51fa Mate X \u8fd9\u79cd\u6298\u53e0\u5c4f\u624b\u673a\uff0c\u800c\u5176\u4ed6\u56fd\u5185\u5382\u5546\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/618421875", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u662f\u5728\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315694053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315694053/answer/622207409", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u53f8\u6cd5\u90e8\u8d77\u8bc9\u4f17\u591a\u5bcc\u8c6a\u884c\u8d3f\u9001\u5b50\u5973\u8fdb\u540d\u6821\uff0c\u7f8e\u56fd\u5927\u5b66\u62db\u751f\u821e\u5f0a\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u88ab\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315376209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315376209/answer/620322955", "content": "\n\u624b\u673a\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u6253\u8138\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31888471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31888471/answer/559085958", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5178\u7684\u5fc3\u7075\u6bd2\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22869308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22869308/answer/623204879", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5199\u8bba\u6587\u65f6\u4e00\u5b9a\u8981\u5f15\u7528\u8bba\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315314860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315314860/answer/623526589", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5bf9\u7f8e\u56fd\u4ee5\u5916\u7684\u4e16\u754c\u65e0\u77e5\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316091676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316091676/answer/623710313", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u62fc\u591a\u591a\u672a\u4e0a\u699c2019\u5e74315\u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67013987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67013987/answer/574982775", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u8001\u5e08\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60044759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60044759/answer/624208489", "content": "\n\u7537\u751f\u7559\u957f\u53d1\u662f\u4f55\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316195740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316195740/answer/624379211", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u7537\u7bee\u4e16\u754c\u676f\u7684\u62bd\u7b7e\u5206\u7ec4\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316106598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316106598/answer/624478845", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 315 \u665a\u4f1a\u66dd\u5149\u7535\u5b50\u70df\u7684\u7532\u919b\u5371\u5bb3\uff1f\u5bf9\u5065\u5eb7\u6709\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315314860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315314860/answer/624370557", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5bf9\u7f8e\u56fd\u4ee5\u5916\u7684\u4e16\u754c\u65e0\u77e5\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315251549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315251549/answer/624127488", "content": "\n50\u5e74\u540e\uff0c\u4e1c\u5357\u4e9a\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u4f1a\u8d85\u8fc7\u6b27\u6d32\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315314860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315314860/answer/622175548", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5bf9\u7f8e\u56fd\u4ee5\u5916\u7684\u4e16\u754c\u65e0\u77e5\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291096043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291096043/answer/612105243", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u884c\u653f\u524d\u53f0\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u62db\u8058\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316106598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316106598/answer/624018370", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 315 \u665a\u4f1a\u66dd\u5149\u7535\u5b50\u70df\u7684\u7532\u919b\u5371\u5bb3\uff1f\u5bf9\u5065\u5eb7\u6709\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314817883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314817883/answer/618377259", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u534e\u4e3a\u80fd\u5148\u505a\u51fa Mate X \u8fd9\u79cd\u6298\u53e0\u5c4f\u624b\u673a\uff0c\u800c\u5176\u4ed6\u56fd\u5185\u5382\u5546\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306008710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306008710/answer/623080412", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e91\u96f7\uff1a\u5973\u4eba\u4f60\u8fde\u5bb6\u52a1\u6d3b\u4f60\u90fd\u5e72\u4e0d\u597d \u6211\u5a36\u4f60\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315621760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315621760/answer/623485425", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u5f69\u793c\u5ac1\u5986\u95ee\u9898\u66b4\u9732\u51fa\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\u95ee\u9898\u80fd\u534f\u8c03\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315596745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315596745/answer/623429224", "content": "\n\u66ff\u8865\u5f97\u5206 NBA \u5386\u53f2\u7b2c\u4e00\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8def\u6613\u65af\u00b7\u5a01\u5ec9\u59c6\u65af\u8fd9\u540d\u7403\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24623329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24623329/answer/610545908", "content": "\n\u738b\u5c0f\u6ce2\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310619289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310619289/answer/620510946", "content": "\n\u4f60\u516c\u53f8\u7684\u5e74\u7ec8\u5956\u53d1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281597928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281597928/answer/620756042", "content": "\n\u5982\u679c\u534e\u4e3a\u6ca1\u6709\u4f59\u627f\u4e1c\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313599898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313599898/answer/621173814", "content": "\n\u6210\u5409\u601d\u6c57\u7b97\u4e0d\u7b97\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/603774741", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314545066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314545066/answer/614208943", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u767e\u8349\u5473\u65d7\u8230\u5e97\u8d2d\u4e70\u7684\u51e4\u68a8\u9165\u5403\u51fa\u5851\u6599\uff0c\u767e\u8349\u5473\u59cb\u7ec8\u4e0d\u613f\u610f\u6309\u7167\u98df\u54c1\u5b89\u5168\u6cd5\u8d54\u507f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289148798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289148798/answer/609773084", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u5bb6\u9f13\u52b1\u4eba\u4eec\u751f\u4e8c\u80ce\uff0c\u4f46\u6548\u679c\u751a\u5fae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304396738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304396738/answer/617775273", "content": "\n\u65e5\u672cGDP\u505c\u6ede\u6700\u91cd\u8981\u7684\u539f\u56e0\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314272189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314272189/answer/618410578", "content": "\n\u70df\u8349\u884c\u4e1a\u7684\u4ea7\u751f\u662f\u5426\u662f\u8ba9\u4e00\u90e8\u5206\u4eba\u727a\u7272\u5065\u5eb7\u6765\u6362\u53d6\u4e00\u90e8\u5206\u4eba\u7684\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24791683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24791683/answer/617437779", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u82cf\u8054\u5927\u6e05\u6d17\u8fd0\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52522409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52522409/answer/576731821", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4ea7\u54c1\u6539\u4e86\u4e00\u53e3\u4ef7\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303620398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303620398/answer/614127806", "content": "\n\u8305\u53f0\u9152\u5382\u5982\u4f55\u9632\u6b62\u5458\u5de5\u4e0a\u73ed\u65f6\u5077\u559d\u8305\u53f0\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309452582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309452582/answer/612273367", "content": "\n\u82b1\u5457\u5982\u679c\u4e0d\u8fd8\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/603370856", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\u548c\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/612257551", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19637333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19637333/answer/593628745", "content": "\n\u5907\u8003 CPA \u7684\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\u53ef\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305672094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305672094/answer/597185769", "content": "\n2019\u5e74\u623f\u4ef7\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e0b\u8dcc\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37524914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37524914/answer/608808857", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4f46\u9006\u5929\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305918713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305918713/answer/579498635", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516c\u53f8\u5728\u88c1\u5458\u7684\u540c\u65f6\uff0c\u4f1a\u53d1\u5e03\u5927\u91cf\u7684\u62db\u8058\u804c\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30709082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30709082/answer/618141416", "content": "\n\u5404\u79cd\u6c34\u679c\u6700\u597d\u7684\u54c1\u79cd\u548c\u4ea7\u5730\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278415729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278415729/answer/570074942", "content": "\n\u76f8\u4eb2\uff08\u53cc\u65b9\uff09\u7b2c\u4e00\u6b21\u5c31\u4e92\u76f8\u770b\u4e2d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57250066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57250066/answer/152439693", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5bf9\u4e09\u661f\u7684\u8d1f\u9762\u770b\u6cd5\uff0c\u662f\u5426\u662f\u4e09\u661f\u548e\u7531\u81ea\u53d6\u6240\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316195899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316195899/answer/624455990", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u5728 2019 \u7537\u7bee\u4e16\u754c\u676f\u62bd\u7b7e\u4eea\u5f0f\u4e0a\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305590893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305590893/answer/624483811", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5747 GDP \u8fbe\u5230 4 \u4e07\u7f8e\u5143\u65f6\uff0c\u4f1a\u662f\u54ea\u79cd\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64477778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64477778/answer/614814649", "content": "\n\u53cc\u7f1d\u5e72\u6d89\u5b9e\u9a8c\u6050\u6016\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316195899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316195899/answer/624368440", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u5728 2019 \u7537\u7bee\u4e16\u754c\u676f\u62bd\u7b7e\u4eea\u5f0f\u4e0a\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316195740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316195740/answer/624351013", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u7537\u7bee\u4e16\u754c\u676f\u7684\u62bd\u7b7e\u5206\u7ec4\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315448082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315448082/answer/621160313", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u7ade\u9009\u4eba\u4f0a\u4e3d\u838e\u767d\u00b7\u6c83\u4f26\u63d0\u51fa\u62c6\u5206\u5927\u578b\u79d1\u6280\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310786985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310786985/answer/619898755", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u817f\u662f\u7f8e\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20737561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20737561/answer/552179877", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u53d8\u5f97\u6210\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313689677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313689677/answer/619251204", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u600e\u4e48\u627e\u5230\u628a\u7236\u6bcd\u5c4f\u853d\u62c9\u9ed1\u5931\u8054\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/597551435", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28144119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28144119/answer/140966061", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4f1a\u89c9\u5f97\u300c\u6b7b\u5b85\u6076\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299239760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299239760/answer/618174303", "content": "\n\u5728\u6e7e\u533a\u5de5\u4f5c\u4e00\u5e74\u5927\u6982\u80fd\u6512\u4e0b\u6765\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290795431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290795431/answer/613715103", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u7684\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314545041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314545041/answer/616090464", "content": "\n\u8a79\u59c6\u65af\u4eca\u5e74\u5728\u897f\u90e8\u7684\u6323\u624e\u80fd\u8bf4\u660e\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275630227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275630227/answer/614855278", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u6ca1\u88c5\uff0c\u4e8b\u540e\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/597885244", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26440561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26440561/answer/599498912", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6bcf\u5929\u4e00\u770b\u7684\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36410973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36410973/answer/537279557", "content": "\n\u5ba4\u5185\u88c5\u4fee\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u7528\u4f46\u662f\u51b7\u95e8\u7684\u597d\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294863101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294863101/answer/494675902", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u90e8\u5267\u7684\u5973\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271500383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271500383/answer/368164754", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5929\u8695\u571f\u8c46\u7684\u65b9\u5f0f\u5199\u300a\u4e09\u4f53\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297567812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297567812/answer/624300920", "content": "\n\u79d1\u6bd4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316195899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316195899/answer/624412759", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u5728 2019 \u7537\u7bee\u4e16\u754c\u676f\u62bd\u7b7e\u4eea\u5f0f\u4e0a\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51735904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51735904/answer/618516188", "content": "\n\u5927\u5b66\u7537\u751f\u5982\u4f55\u62a4\u80a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315605815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315605815/answer/623782835", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4f20\u4eac\u4e1c\u5b9e\u884c 995 \u5de5\u4f5c\u5236\uff0c\u4eac\u4e1c\u56de\u5e94\u79f0\u300c\u4e0d\u5f3a\u5236\u52a0\u73ed\uff0c\u4f46\u9f13\u52b1\u5168\u60c5\u6295\u5165\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315841588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315841588/answer/623194932", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u9047\u5230\u600e\u6837\u96be\u5fd8\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34337180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34337180/answer/620049325", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5065\u8eab\u7231\u597d\u8005\u6700\u60f3\u5bf9\u5065\u8eab\u5c0f\u767d\u8bf4\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315075257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315075257/answer/617984776", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u60ca\u5947\u961f\u957f\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53488435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53488435/answer/621558546", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u88c5\u903c\u88c5\u5f97\u975e\u5e38\u5931\u8d25\u7684\u4eba\u548c\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315511898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315511898/answer/621692159", "content": "\n\u4f01\u4e1a\u771f\u7684\u4f1a\u505a\u80cc\u666f\u8c03\u67e5\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315535935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315535935/answer/620270828", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u300a\u90fd\u633a\u597d\u300b\u4e2d\u7684\u4eba\u7269\u6731\u4e3d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309525244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309525244/answer/618235369", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u7ecf\u5386\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u4eec\u5728\u67d0\u4e2a\u77ac\u95f4\u76f8\u4fe1\u524d\u4e16\u4eca\u751f\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314460516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314460516/answer/615727290", "content": "\n\u65b9\u5b5d\u5b7a\u5b81\u613f\u65cf\u8bdb\u4e5f\u4e0d\u613f\u5411\u6731\u68e3\u5c48\u670d\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u591a\u5c11\u8fd9\u6837\u6709\u9aa8\u6c14\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305302291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305302291/answer/615183761", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u9636\u6bb5\u7684\u767e\u5ea6\u4e91\u7f51\u76d8\u5df2\u7ecf\u5f88\u5751\u4eba\u4e86\uff0c\u8fd8\u6ca1\u6709\u5176\u4ed6\u4e91\u7aef\u50a8\u5b58\u8f6f\u4ef6\u51fa\u6765\u6551\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282279461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282279461/answer/566356292", "content": "\nMacBook \u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7528\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}]